[信用卡]大貓白金卡

想問下年白金年薪要求幾多
200k 一年申唔申請到

好多時申請卡因為我每個月底薪銀行出，另外有5~6k 係現金出，搞到月薪過低，有咩方法可以照申請

有20萬現金就申請到

拎20萬現金開運籌戶口順便開埋運籌白金卡

200k 一年一蚊都唔洗洗咩
儲200k,之外仲有咩方法開到

點解咁想要白金
金卡都係差唔多 用用下佢會叫你升

我都係先申請金卡，用一排就幫我升白金

白金點玩法

開advance會送既, 唔駛20萬都可以開advance架, 你打電話去問下．

利申:premier

開advance好似冇咩用

唔夠20萬 advance 收服務費

利申：HSBC advance

排隊快d 掛

佢成日會做promote架, 好似送一年, 不過唔肯定, 未用過.

一係年薪夠
我記得幾年前..
我扔佐20萬入戶口
佢過幾日就打黎問我開唔開

除左呢樣呢
有幾可排隊

所以我唔係想要adv, 我係想要白金/sign 卡

利申用緊恆生preferred, 有無得轉去大貓adv

150000 年薪

唔好賭波啦
200k咁濕碎都唔用黎開advance

多餘

可以用匯豐買股票

白金唔覺得同普通卡有好大分別
vs同紫卡就真係唔同level

白唔白金有乜所謂
Vs儲分多3x先最實際

或者mpf

同意

vs 好似要600k or 480k 年薪？

480K 年薪 或 600K assets

中產玩意

如果你公司用匯豐做mpf

好似都計

我知計呀 但得雞碎咁多

白金卡低過佢要求都批
Vs 就真係要到左先批

係得 VS同 premier Card 先抵申請
其他唔洗申

公墓員,一開波係金,做左一排就自動上白金

唔記得講到而家都係年薪唔夠200k

想要VS 多啲

匯豐白金好似十幾廿萬年薪就OK
正正常常有份full time都幾難掂唔到

VS 都冇咩特別喎 都係咁用

premier 都冇乜特別，又少去排隊

張信用咭放左係度冇用

亂入
d 分可以點用
有700分 換超市卷？

HSBC 張白金無乜特別

VS/ VI 先值得申請

利申 早排免查戶口資產叫我申請 無收入糧單

琴日寄左來，係貪佢指定酒店有8.5折，平時係香港應該唔會點用佢

一開信比左60萬limit我

用左十幾年普通卡，limit 由 5位升到6位，都冇升我做白金卡

你十幾年都無20萬

我申請最普通個張,佢就offer白金
用一排就up signature

申請張信用卡年薪15萬要求，我2x萬年薪都唔批，已經係該銀行出糧，咩玩法

無。。。張卡好少用，當時出糧要開saving, 申請時佢問我要唔要埋。

近幾年攞左張bea flyer, 直頭都費事袋出街

香港HSBC 無VI 喎

你睇少連登仔呀

咁又點

我都想見識下香港HSBC張VI係點

星加坡有HSBC VI

大貓白金唔係寫150k咋咩

好撚型

不過而家全球HSBC都轉左新卡獅子頭，只係唔同色唔同級，
連新加坡HSBC VI都用左獅子頭，但係黑色

先唔講係唔係香港卡
見到 The World's Local Bank就知舊嘢

VS條紅邊

一定係新加坡，香港都無HSBC VI，
但係呢張卡真係幾型，如果無埋環球金融地踎智慧果句slogan仲正

中銀理財定大猫理財好d？

恆生

中銀好多妹下妹下排隊

我去中銀 通常會排 智盈果條隊 最快

（中銀理財用戶）

唔知點解中銀特別多妹下妹下

我之前係張vs登記左5倍家居積分，咁依家張premier係咪無得再揀其他登記？

無，係跟個人ID CARD的，唔係跟信用卡嘅

我都跟埋佢地去妹下妹下...

Premier是否一定要一球?

唔夠咪交年費

年30萬上
長期放50萬左右 得張金卡
係咪因為唔係常用戶口 呢張卡我用黎八達通填值用
有無hsbc巴 幫我升白金

網上理財自己搞掂佢啦

自己申請過張
或者打上去叫佢升啦
仲等等運到咩

白金張卡好睇過金

用左白金半年簽左10幾萬，可唔可以R佢升VS比我

有時做promo 七十個已經夠，問下分行姐姐

唔知咩心態

差成倍 又難啲嘅

大貓派卡好睇心情，有時跑數佢又會亂派VS

我有vs 但用妹下妹下理財

我有VS但冇戶口

原本我一直想申請佢張金卡, 直至舊年我收到匯豐封信, 寫住預先批核,
跟住我就抱住一試無妨既心態填form, 點知過左兩個禮拜收到張卡

btw, 我反而想問白金卡同VS有咩分別? 除左年薪要求同獎賞錢之外

我只係知年費好貴, 而同樣用緊既大貓金卡都10萬, 白金佢反而批2萬

無分別 用VS都係想要佢個3+5獎賞錢
衛訊買電話夠7XXX多白金$300回贈 好似

vs 年費係咪正常都會waive 到

打上去就得
試過唔見卡佢會自動幫你提前waive埋
btw 9倍先岩

識人未過150k就批白金 又識人over 300k都唔批

VS 有咩好?

利申: 有VS, 但覺得citi rewards+citi cash 好似好用d

周街都有啦.半公廁卡

係額外8倍，加埋本身先9倍

聽講大貓premier就換新卡

白金卡有咩用 ?

各方面rebate promote 都好似冇咩長處
乜都有唔係最top 咁

舊卡靚d

有冇新卡圖睇下

2個月前終於upgrade左VS
係hsbc ebanking 無啦啦有粒制俾人upgrade
因為9倍獎賞錢，我呢排book酒席
賺左3-4000 賺獎賞錢
換晒百佳禮券，之後放上網賣晒
換番現金，雖然有D on9

hsbc張提款卡爛左 有時部機會感應唔到 點樣可以最快換張新 去分行搞係咪要比錢